[I/A] 異世界女神物語 [2] 梅林pick up 抽好抽滿

2020 年度大作《異世界女神物語》是一款日系卡牌手遊，遊戲圍繞著世界英雄們的異能之戰展開；美術畫面上，呈現大作氣勢的 3D 畫面，完美演繹 OVA 級的戰鬥技能，另外，遊戲中主要角色皆由日本聲優搭配演出，其精湛的表現力絕對能讓玩家感受到視覺與聽覺的雙重饗宴。

豐富的遊戲玩法，無限可能性的角色培養，將不再侷限於英雄階級，所有喜愛的角色都能陪伴玩家成長！遊戲中，隊伍有著千變萬化的組合以及特定角色的合體技能，考驗玩家的思考與策略搭配，與女神們發展好感度的羈絆劇情，絕對會翻轉你對歷史知名英雄的固有印象！

入坑須知:
【攻略】玩了陸服兩個月的一點心得 (人物評價+鑽石用法) 後補了體力分配

(from 巴哈老屎忽)

首抽:
頭10抽必出封面pick up其中一隻, 抽大pool 必出加百列/米迦勒/瓦爾基里其中一隻
頭30抽內必出第2隻SSR, 呢隻SSR有機會出到所有SSR其中一隻

忠告:
隻game係大陸廠出, 有玩過夢戰應該都知
課唔課金比大陸廠請自行斟酌

有其他有用資訊嘅話 下個po頭再加返

你班仆街唔開po

幾時有暗弓pool , 存左90抽

90抽就想中?

0課金有90抽已經好難架啦
推到20章喎

有兩個post推邊個

推返隔離果個算啦, 呢個由佢沉